鑽石山連儂牆被破壞

過幾日再痴
路過兄弟唔洗理
免費清潔工，遲下印啲整合版
今日831，遮打見

8.31 港島 最後召集

8.31 民陣呼籲 民主之光

9.01 機場 13:00

9.02 全港三罷

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

多謝免費清潔工

記住唔好硬碰呀, 有人幫我地撕左啲old news, 咁先有位貼最新既野嘛

巴打絲打們整咗禁多新文宣唔係浪費吖？

多謝幫忙更新

政府急住要喺831決戰
因為驚九月機場同三罷
不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

真，提早話聲比大家聽
鑽石山連儂牆有新位，鬥快霸

啲文宣得半日命

今日港島見

仲唔輪到我貼

堅持到最後便會贏
講耐性，你唔係驚佢？

想快過我

唔使自己清仲好，文宣都要更新

屌瞓撚咗

不厭其煩講多次 由佢撕

明白各位巴絲好努力 但唔緊要 下次痴喺天花位 睇佢點撕

得閒先同佢玩，831，遮打見

12點嘅事

鬥快痴

大圍八爪魚同柯士甸條隧道都係

唔該晒，記得清乾淨d。。唔清邊有位貼新野

我愛鑽石山巴絲打